我個人咁有型 鐵漢柔情勝過黎明

黎明痛得要死

[url]

臭屁大魔王到此一遊

點呀屌你諗左去邊

有冇牛油帶過黎呀